[轉會窗已完🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[380]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

學友好波 搶贏死獌狗

唔小心

其實摩狗放權比Mck教下進攻戰術已經可以好好 係佢肯唔肯 唔撚肯用助教把撚咩

得返24小時轉會時間

MOU DOG LAN LA DIU

倒數23小時44分鐘

木仔好波

30m賣到rojo 木狗升格木神

正評係俾戰勝bot嘅樓主

同佢整體戰術唔match嘅下放權力盞仆街

正評俾樓主

正皮for搶贏死獌狗

正皮系比朗隊圖

總結下成個轉會傳曼聯既人
結果得三個係簽到
仲要有2個無點傳過

CB 保定 Toby Mina 高列巴尼 國米果個
LB K字頭果個幻幻 Sandro
RB Bellerin
CM 艾簡達拿 sms Fred Jorginho
CAM Fekir Dybala
LM/LW 阿朗 爛牙
RM/RW pulisic Malcom rebic bale 金章安
ST 文迪蘇傑 阿拿奧杜域

買右翼未？

Mourinho fears MUFC will not sign anyone before deadline
Present situation:
-Maguire too pricey at £65m
-Alderweireld too expensive
-Bayern rejected Boateng loan bid. Utd worried abt injury record
-Being put off Mina, a backup option, due to agent fees

乜能都無

唔記得左仲有麥乖呀

Toby 55m take it or leave it啦屌

唔怪得唔見左個post

近3季冇份玩既last minute轉會遊戲今季終於玩返

諗多咗，係last minute都無

轉會窗未完
今日唔會買人
但31號前賣幾個走

沒有期望就沒有失望
木仔唔妥摩佬就直炒啦

Was told earlier today that @ManUtd highly unlikely to get Jerome Boateng but since been told player still keen if he feels Utd really want him. Jose thinks it can be done. Were talking loan. Bayern wanted straight sale.

拜利 鍾斯 保定 梳
超級文員防線

轉會窗係到香港時間幾點幾號？

聽晚0000

係咪可以搵定新教頭

仲係買唔到人

反摩又輸

卡尼咁快返左熱刺訓練

最後二十二個鐘

完全冇消息

咁開季 做硬六七弟

話摩狗冇右翼個班傻鳩
咁快唔能記得咗 MK?
最後咪愈用愈沉
人係你買嘅，位係你安排嘅
踢得唔好摩狗永遠冇責任嘅？
屌唔怪得馬屎亨都冇事啦

其實摩狗走開心過簽到人

真
如果佢死唔肯改戰術既話
成功既教練都係唔會用死一套戰術
會一路學一路吸收
而摩佬d戰術係不進反退

記得有幾場MK fit到漏對熱刺勁ban射爆蘿莉絲 不過比Danny Rose鏟傷左就一沉不起

唔會
呢度啲柒頭以開到post為榮

zlatan又話somethings big is coming, cum 你老母牙

要開post先贏搶post狗

拉豬著10號

又串鳩4m9

4bot9

Mk最後有出果幾場
空晒都可以斬左個波去大西洋
可以點安排佢

皇車登鵰了

西班牙間諜長留曼徹斯特

Kovacic去車

呢D罷訓既球員 真係賣走仲好
只望普巴生性D

No option buy 幫賤種練兵

Sources close to both United and Tottenham insist no formal bid has been lodged, although Spurs are braced for a deadline-day offer -- which could include either Chris Smalling or Marcos Rojo to satisfy Mauricio Pochettino's desire to find a replacement before Alderweireld is allowed to leave.

Thank You Smalling

仲有廿粒鐘

即deal la diu

冇正式bid就係撚咁吹

卡吐低價去鍠 罷操扭計 唔雪 仲要低價放

牙敢又然 雪鳩ddg 迫續約

We understand #thfc and Schalke are in talks over a loan move for Danny Rose. More from @skysports_sheth on @SkySportsNews

不如借埋佢啦

Man Utd have opened discussions with Chelsea for Kurt Zouma. #MUFC #CFC

cls 買依件做乜鳩

According to sources, at least one bid from #MUFC, possibly as high as £60 million, for Harry Maguire has been flatly rejected by Leicester City. [Telegraph]

開咧戰 你輸十成

Manchester United have denied recent reports over in France that they are trying to sign Kurt Zouma from Chelsea. [@ChrisWheelerDM] #MUFC

呢單敢帥真心勁

kepa 7年約 又打破龍門最高轉會費紀錄
卡吐 6年約
d龍門簽咁撚長約

車仔真係弱智
35m賣卡吐去賤種
71m買番個無咁勁既龍
再幫賤種練埋隻kovacic
賤種幫轟含完？

買完中堅未踢呀屌
用買人既錢送走摩狗算啦

好撚on9 一野轟落去未踢過英超既龍 起碼柒一季先

明明賤種賣摸奶比佢都獅子開大口
而家仲要幫人練埋兵

唔明點解唔逼賤種放拿華斯
用住先再拉龍好過啦

[url][/url]

車狗on99
屌喇星賤種連牙朗都當condom 等睇古圖好似卡斯咁
不過如果唔係轉會咁快完 一定慢慢磨

有冇人知馬仔有冇消息？

轟高層好戇鳩, 明知條友想走就一早搵定人啦

kovacic無買斷又係戇鳩
大球會幫人湊仔

同自認賤種契弟有咩分別

英超開季仲可以賣架嘛
買定人返黎先慢慢同賤種deal都未遲
最多咪雪足一季, 等果35m開飯咩
咁樣玩野都俾佢走, 到時個個有樣學樣

35m賤價放個一線龍門真係痴鳩線

啱啱仲要拎完世杯金手套
拎35m+拿華斯換都蝕蝕地啦
沙利心諗臨開季先賣正選龍玩鳩我咩

轟不嬲on9

Ddg長留曼

navas好撚慘 咁撚勁 世界top 3都係condom

diego lopez都係啦
佢肯坐多年後備既話𠴱3個歐聯就係佢㗎喇

拿華斯都貨尾啦，矮龍玩唔到好多年
蝗同轟呢幾單deal真係當轟狗咁撚

其實開季賣同宜家賣都冇分別啦，都係得蝗會買，開季賣你估會放到45m咩
分分鍾蝗話等下季免簽咁，咁你就硬食個80m嘅龍門仲慘啦
宜家買仲有得借個高華錫俾你用一年

而家做衰個頭，下個到世三玩野

都冇計，不過世三應該唔會咁反骨

強留ddg係On92為數不多嘅功績之一

原來轟用70m買畢包個龍Kepa
條友好勁架

今年轟可能會護級失敗

好似話好有潛力，轟一簽簽7年約，痴撚左線

7年約...唔撚係掛
戇鳩無極限

呢件以前跟daddy 打 唔錯

世三都係賣35m, 呢件出15m好喇

15m 都合理既

屎波換 對面再貼15

呢件蘇馬都幾好嘅，上年打城督屎，好多高波都清晒

簽保定返嚟做文員不如留低落河

仆你個街真係夠膽死一個人都不買

最已陣

木狗留返d紙燒比老母啦

雪都要球員出現既先雪到既
Ddg乖仔好多 媒體前又咩都唔亂講 完左世界杯又會番黎報到 又冇逼鳩球會放佢走

14年個年唔記得？
多謝fax機炸

做得好！

咁ddg有番黎報到 又冇逼球會放人
更何況咁大間球會係咪真係得部有問題既fax機可以用？
我覺得Fax機一係媒體鳩up 一係就2間球會用黎下台既藉口黎

咁樣走個勁龍好慘下

我都信fax機單野擺明大家好落台
講真，一年無波踢同廢左個球員無分別
睇下下季賤種仲會唔會要條廢龍
沙皮狗果陣轟又俾人撚

fax機應該係真既,
15年拿交易衰左之後,
曼同皇係咁發官方聲明指責對方,
我記得曼果邊堅持話自己係deadline之前向官方(fifa)交轉會文件, 又話可以提供time stamp, 皇就係咁賴曼做野手腳慢,
詳情要搵下新聞

仲要臨開季前一日走

真係幾無奈 個個都想踢皇巴

人望高處都正常，不過走得好仆街

佢老母今年搵左唔少啦

個年其實仲慘過今年 比賤種㩒住屌 又係1年約 球員想走（ddg仲要冇擺操）18m 連人都冇個借過嚟

嗰年係大賽年同清新表現ok先係關鍵，ddg唔想雪一年搞到踢唔到歐國盃之餘到時蝗又唔要佢咩都冇,好似轟咁啱啱完左世盃後備龍又垃圾係冇牙力架喇。而家終於一天都光晒，賤種買左後生龍，西班牙人又嫌ddg廢，要返去嘅機會前所未有咁細

賤種唔洗再搞ddg

軌買咗個新龍再放風賣卡巴既話
你覺得賤種仲敢唔敢報35m賤價要卡吐

Ddg咁渣邊夠班踢班霸

大米要留多半季 走唔到

華西傷左, 佢實走唔到啦

講真依家最已陣11人都勉強可以保4，問題係個Bench完全唔夠級數 有人傷就好麻煩

35m
轟真係唔識玩
咁少錢又搞埋曬d罷操
索性雪到完約一拍兩散

安心續約
廢龍滾回奧脫福

你老味 last一日都射唔出

中場仲頂到
前鋒得渣古 好彩山神打到
濕鳩福同馬 已經無咩期望
後防 是旦4個健康既人算

中場中直頭拆兩隊都冇問題

我地個bench 點會唔夠級數呀
中場： mata 馬仔 Fred/hehe 爆炸
後面：Shaw, (Rojo), Jones
龍：羅美路

係唔夠人

無前峰 無右翼 右閘 back up

早晨
摩狗收左皮未

馬仔太唔穩定 爆炸都叫有級數就唔會咁多人屌

後面果三個你都好意思講有級數

前鋒：馬福山都打得
右閘華西唔得都仲有羊，再唔得都仲有大米

後備算係咁啦，馬些路，拉莫斯呢啲同你坐後備咩，曼城後備中堅都係石頭咋，左閘仲要用多夫用左成季

去到9月仲有件大碌, 不過唔知踢成點

簽個中堅返黎就會有好成績？

今季應該都係433/451㗎喇
前場3個位 7 8 9 10 11 14
勉強都叫有6個人既

兩閘唔計年齡問題都係得羊華米3個見得人

簽領隊

拿樸迪好似排舊石前面？
其實戈狗用大夫用得算係咁

咪一鳩樣攻唔入 最後洩氣比人反攻一粒完場
不過呢到好多人已經比木狗迫癲，zouma都照殺

shaw

你有無睇波架ching?
爆炸plan B 或者戰術上黎講
你夠膽話唔係世界級？
呢幾年入幾多關鍵波，絕殺頭鎚呀？

後面三件都係國腳級
你都可以話唔夠級數

無可否認shaw 而家真係窄d

不過bench 一定有級數囉

後面三件國腳級有兩個冇入選wc
一個長期冇對手自動入選

係，所以咪話我地啲後備唔差得過曼城
迷摩不願面對，人地拎隻替工都做到聯賽冠軍

如果shaw唔見得人大米都唔好拎出黎俾人笑啦

迪基亞終於安全啦

[失憶] 其實v92有冇用過撚羊打閘(衛翼唔計)
冇既話 其實都算係替工閘

前鋒就記得

大米除咗速度之外其他都算及格
助攻比之前都好咗

shaw呢幾場熱身賽幾乎場場都控甩波/比人中出
除咗有幾下落底之外其餘都唔撚掂

sbt

唔差得過鄰居真係反摩先講得出
鄰居後備: B.sliva 亞古路 根度簡 呢類都係一線

大米助攻一時時
防守就冇問題

仲有幾多個鐘轉會窗完

連登皇迷多到......
賤價買人當球員Condom都可以比佢地指鹿為馬到唔係

今年轉會回歸主題，終極FF

講手段阿敢呢d老奸巨都真係數一數二

速度是個硬傷
泊大巴/有人逗住佢既話先發揮到
拍hehe應該可以幫到佢唔少

成班怨婦又一朝早迷摩反摩，再嘈請普波域治黎教

賤價買人冇得屌既
一隻手掌拍唔響
轟唔柒賤種邊有得咁平買人

敢師個時有埋歐國杯backup呢

雖然車好似比蝗撚緊咁
但一口氣掉舊大錢買龍門 借高華錫 仲傾緊費基亞 其實都show左想上返去前4既野心

相反曼完全係等運到咁款 摩狗又搏炒
睇黎今季又落返歐霸先識醒

曼聯果個一早完左

都係，不過阿敢真係乜都做得出
再加木狗同fax機幫手

開心既係 唔駛再擔心迪基亞會走

有得買唔通唔買咩
如果簡迪/世三50m過黎我曼, 木仔唔買既即刻屌柒佢老母啦

今晚有breaking news

你比人賣走

Welcome Toby ! Thank you Rojo

轟搞掂後防問題先講啦
電欺打雙中堅有陣柒味
最強翼衛打唔到閘
azp 牙朗 zap 數落得3隻閘

而家仲訓緊教啦英國

可以令高華錫同保定reject黎曼
到底個戰術要幾閪

好野，曼聯今之次轉會仲唔係最差果隊

摩佬

普波斯基呀屌你

其實軌係咁情況下Trade到Kovacic翻黎算係單靚deal，Jorginho + Kovacic + Kante呢條3中場單講牌面一定係英超頭3

瞓左晚唔記得啦，我收聲ok

簽蘇馬不如留文沙

一路唔覺得Kovacic特別好J
重要雪咗幾季

但人地後備都出聲話唔想黎曼踢閪戰術wo

鄰居啲後備都係輪換咁嚟出，打正選都唔覺得係殘陣要備戰，邊個好態就邊個打。

好過Bakayoko瓜我諗

幾時炒摩

loan炸靚deal
變相要幫蝗湊一年仔

借架咋, 仲要無買斷幫人練兵

摩daddy用開和波11人

如果呢季kovacic做長期主力就仆街啦
買斷條款又冇 出年咪又係要搵個人fit佢個位

所以我前幾日先話木仔既問題
我當你真係想炒摩佬
屌 成間世界級球會
你木仔點都要簽返d 人黎增強球隊實力呀？
今個轉會窗嗰兩個人都係補位黎
完全無增強到
點說服到全世界呀？

講咩摩佬個名臭哂嗰d
真係膠都廢事比
你球會係有決心既話
我就唔信曼聯個名會簽唔到人。

希望摩今年用好自己班人，唔好成個怨婦咁

開始可以整 摩狗？不了 名單：
1. Mbappe
2. Kovacic
3. Boateng

車都幾慘
放二五圖簽Kepa要燒35M
諗住用高華鍚當trade結果係外借

西波機會好大 但成績唔敢講話一定差 睇埋第一場英超再算

直頭係good deal啦 btw看袋

球員去邊隊 都要個戰術吸引到人黎先得架
英超揀哥帥 沙爹 高普打進攻足球好過啦
仲黎曼打防守足球咩

慘乜鳩 自己柒

煙剷教練都幾慘，睇過副牌幾靚先嚟玩，落到場原來全隊最惡得隻簡迪，第二都要數到金章安

真一線先唔會去猁
屌你鳩普套波餓狗搶屎咁撚樣
踢半季命都短幾年

ddg依D average龍可以長留曼聯係福氣

留名睇世三扭屎忽31號前賣埋

佢應該預左架啦, 轟高層有幾鳩佢唔係唔知掛

其實好大問題係摩狗比d target 全部30歲 又貴 又無轉售價值
作為揸數佬既木仔都唔會想買
你見之前d大deal 普巴 LKK 都係睇埋佢歲數

咁既話 點解唔同摩狗再傾轉target? 反而list個幾個買唔落手就停晒手等運到

咁世三排第三？

講經咩，買齊德意法mvp排第六

呢個分分鐘走埋

條target正常每個位都會有幾個人唔得就第個，好明顯係木狗玩野

老老豆豆真心唔知轟今次呢單嘢做乜鳩
近幾年佢地轉會算係幾成功
收支平衡每年都唔係話洗好多錢
而且水貨都唔多
但卡吐今次可以話係100%失敗
搵笨指數拍得住花膠大騙案

本身踢曼聯已經係一個吸引力
摩佬 係一個員工
曼聯 係一間球會

曼聯真係有決心簽
1億1億去都得啦

佢難d掛，好似仲有2定3年約？

呢幾日返黎都食住早餐睇住迷摩反摩互咬

有邊個想打901

其他隊就係既, 轟真係好難講

轉會仲有幾個鐘？

無錯ching

木仔覺得太大年紀咪簽第二個囉
企撚左喺度 無動作咁點搞呀
簽贊助商贏唔到冠軍架屌

關閪事咩 去猁狗場場跑撚到虛脫咁撚樣仲慘過901啦

15個鐘
英國時間晏晝5點

上季有幾可901 呀
睇幾場熱身賽就判定今年901 ?

點會全部target都係30牙，fred大佬已經唔係啦，
最多都係話daddy係某d位要求即食球員補強同球會買人理念唔一致

同馬體會咁囉，打埋啲爛仔波，下下爛撻撻咁去，70分鐘莫撚晒氣

有熱血可以丁呀

無既 只係贏緊1球果時 60分鐘縮後黎踢 放棄控球 禁唒平安鐘咁

但鄰居 猁呢D 會繼續猜住黎踢 搵機會入多球姐 至小入唔人波 都唔會放棄唒控球咁囉

利成日比人反cup喎

係一入完波 就放個波比人攻咋

傑志班球員都唔想嚟踢閪戰術
but WFC

中場中塞車塞到咁都重有人信曼聯會簽中場中嘅 除咗報紙佬同弱智都無咩人

其實係唔係全隊加後備都係世界級數先識踢波
幾時開始球員素質大於戰術層面？
每個球迷都想j一線世界級球員
但有時就係要限米煮限飯架啦
費sir好似11個防守球員都可以屌打阿妓
迷摩

仲想當年

而家英超打一場咋？

贏到既話
一球又如何？

我係想講返轉會窗

如果真係有心想球會未來有發展等等因素之下
呢個轉會窗點可以咁失敗
list 摩佬聲稱比左木仔好耐
如果木仔唔同意
咁佢地咪傾囉
而唔同意之後橋埋雙手等個轉會窗完？
咁呢個我覺得唔只係摩佬問題
木仔既責任都極大

左閘 - 缺
右閘 - 期望大陸仔
中堅 - 缺頂級
右翼 - 缺
前鋒 - 缺替補

轉會窗都完咗喇
數邊個位夠唔夠人夠唔夠班都冇意思
摩佬諗下點用好手頭上既人好過啦

支持木仔簽一場world class俾摩佬用
睇下會踢成點

冇分別啦 你有個頂級既，中堅都upgrade晒

所以你講個d後手咪一早落手買左囉
我而家講緊係 toby 保定 爛牙佬 金章安呢堆target落唔到手 又唔積極發掘plan b c d

左閘 - 英格蘭現役正選+未來正選
右閘 - 意大利鋼鐵右閘+葡萄牙新星+隊長華西
中堅 - 瑞典+阿根廷正選中堅+ 英格蘭雙星
右翼 - 世二新星+自由人
前鋒 - 全能山神+比利時坦克

前景一騙光明

而家果班有拜利、白lin如果有個夠經驗嘅提場就會幾勁下

而家前線咪期望山狗可以打出水準

我覺得係依家嘅 7，9，10號位三個走位同意識 同08年7，9(Tevez 個位)，10號位差太遠
同埋阿妹穩定性又唔夠長老黎
10年前下下反擊都一定完成攻勢 依家反擊 佢3個唔係一齊跑拉位 一係就是但一個自己上身推甩
同08年嘅

木狗最後會唔會簽件泰利比佢算數

Manchester United deny 'desperate' accusations ahead of Deadline Day

老老豆豆中堅問題算唔算費sir留落嚟既難灘子
柚木維迪就算冇走家陣都已經掛咗靴
伊膠當年已經唔係做大佬嗰個
要痴住個大佬先識踢
細緊宗師家陣都未夠30 中堅嚟講都未到大佬年齡

Manchester United representatives met with members of Layvin Kurzawa’s team to discuss a deadline day transfer to Old Trafford, reports say.

Paris Saint-Germain are prepared to offload the left-back for £22million and have been in talks with Wolves and Tottenham. But, L’Equipe claim United entered the race late on Thursday night in a bid to lure the 25-year-old to Manchester.

同08個三叉戟邊有得比
點計都係千禧後top5進攻組合

新人留名

細緊宗師有幾多料大家有眼睇
有人帶住/踢後備都ok, 旨意佢地做大佬就仆街
費sir退休咁多年啦, 咁耐都搞唔掂中堅位根本自己攞黎

真係唔知球員問題定領隊問題喇
領隊有理由提點球員
當個問題存在咁耐既時候
我只能夠講個領隊唔識教進攻走位

最後十幾粒鐘

完了吧，如無意外

事實係咁
根本木狗同摩佬責任都好大
一個搞左幾年都唔識買人，一個無得買人就做怨婦

講得好

留名

屌下高層做唔到嘢又冇乜所謂既
最緊要唔好搞到hea教咁就得喇

保定好似話想過psg多，又養生又有冠佢先最醒

係咪咁多小朋友唔知佢踢過鏝

名叔奧雲都著過曼聯波衫, 呢個算係啲乜野

學下艾維斯 踢下狙同psg
輕鬆擦下冠又得

學下高華錫 抱下大腿3連歐聯又得

睇返依家曼聯個名就真係唔值簽到人

車狗無左古圖而家點

簽咗個幼幼

靠錢撻人/d球員係真曼先會黎，成績唔太好教練戰術又閪

英超而家除左鏝，仲有邊隊？
我地呢幾年都叫有d 盃仔，有歐霸冠軍
簽到d 真係大粒星
上季對big6 成績完全係對板

真心唔明連登做乜咁鍾意踩自己隊波

望到馬斯亞咁慘
任何打技術既球員都唔想黎

On9
有曼聯踢 你估傑志個班真係唔會黎踢？

當年既hehe係我曼最柒果陣黎
呢d咪真曼囉

同埋曼聯清人都慢人一拍
車連巴卡約高呢d廢物都清到

左閘英撚未來正選？黑人問號？

Jones Smalling Rojo

Young 踢到50歲

Fellaini mata young Valencia rashford martial shaw

大佬呀 過左6年都仲話阿sir嘅爛灘子
點解唔講呢6年買人都買得7
6年黎我地買左幾多人
有咩爛灘子係可以6年都未買到人解決？點解唔係呢3任領隊嘅問題？

肥梳會戰勝歸來(好似係)

Rojo wilson

嘩，ching咁勇踩地雷區，又mata 又young仲要加埋梳同馬仔

淨計摩佬都買左拜利白lin兩個中堅啦

巴卡清左幾錢?

Manchester United rejected the £75M offer for Toby Alderweireld from Tottenham.(Source:ESPN)
898

話時話 ROJO唔係去拖肥咩 岩岩放監

愛唔係簽左Mina咩

成隊換撚哂佢啦 最好換埋個領隊

75M真係唔撚好買
人地1年約35M EURO

75m用返細緊好過啦

中堅是撚旦啦屌你老母
Rojo 拍拜利又唔係好差
比隻右翼黎呀！仲有左腳既左閘！

等睇蘇馬

其實上季係完全曝露左宗師有幾咁廢，你叫佢踢新特蘭都還好。。。

好似借一年+€35m opt to buy

踢曼果陣 定係踢英果陣都比世三撚

木狗睬你都傻
比下機會白連算

因為呢度主流要進攻足球，要悅目，再加贏

以上三樣野摩佬做唔到，亦不屑做，然後就反摩override晒所有野

連木狗做唔到野都唔撚理，總之就反撚左摩先。摩連奴死左先再諗

其實好簡單，你依家炒左佢，你邊度搵到一個有能力吸引大牌、又可以重建球隊、又可以保持爭標能力既教頭，仲要戰術唔outdate？我諗得可能只係得拖舟一個

即係人地有得退貨

肥普呀

你當依家踢街場個個都踢衛生波咁咩傻閪
職業球員黎架大佬
中前場球員正常都想爭取入球架啦
兩種戰術黎講
猁個戰術進攻球員發揮空間多好撚多
唔夠體能就練啦仆街唔撚洗做呀
有邊個打翼既想守係三閘線呀
對中下游都要退落三閘線呀大佬
打901好過打全場壓迫真係第一次聽
迷摩真係世界級

肥普都屌打佢啦

咁生面口既你
呢到一向都只係求贏
閪唔閪從來唔係重點

椰子之亂其實係最摧毀我地隊波既

根本就唔撚夠班，唔係掛住英人牌頭佢死左十世

贏呢樣野唔係基本咩
你想隊波輸
而家摩佬隊波係防守+唔悅目+輸
咁樣仲唔反得？

悅乜撚野目, 贏波奪冠呢到班人理撚得佢 901 定 802

又黎
普羅米修斯呀？

打防反係咁架啦 今季比摩狗-6拎到下杯仔 有排佢串

乜鳩越用越沉，係好波咗熱狗一場，俾rose整傷咗一鑊就無好過

有反咩

TOBY一年約85M
STONES 50M
麥佳亞 65M都唔係好過份姐

呢倒J肥普高普就知唔係想要冠軍
拖舟知牙朗走 自己都走先
上季牙朗停賽 皇馬幾柒冇人記得

但人地連65m都唔肯賣

邊個話防反一定要成條中場線退落三閘...
只拎杯仔球迷球會就接受既話, 果個應不是我熟悉既最聯

其實都係打拜個場熱身賽901啫
呢度d人吹到上季都係901咁

上季唔係??

邊到吹到上季901, 係摩佬依家喪要求入中堅, 唔止一件
攻擊線又唔見追下
咪串佢係咪想玩901囉
唔知頭唔知路就咪9UP啦

有無諗過佢地傾左？
同埋比佢兩地個傾又點
一個想要貴價簽即食球員
另一個覺得唔合理唔想咁做
就好似藍絲同黃絲唔通可以達成共識？
你講到要睇埋球會未來發展啦
咁貴價買29,30歲球員踢一兩季
咪係因為對球會未來發展弊多於利
所以木仔唔想做囉
但又係咪要木仔好似賤種同轟咁
自己決定買邊個球員比摩佬用？
依家個情況係就係咁矛盾所以先停左係度

zouma正常唔會賣啦
個堆中堅有邊個見得人

迷摩唔睇波唔怪佢唔怪佢

Manchester United representatives have been involved in a meeting for PSG left-back Layvin Kurzawa in recent hours, according to tomorrow's L'Équipe.

手足fpl揀咗咩人 想參考下

上季係渣加古唔fit摩狗戰術，搞到下下反擊唔到
點解仲會有人講摩狗901

上幾頁先有人話901令球員唔想黎獌
自己追post睇啦

A move to Italy for Darmian now seems distant. He could stay at #MUFC. [Di Marzio]

攞巴塞同摩佬曼比？
有無諗過巴同猁都好多空間比進攻球員發揮
講到巴都係泊巴士贏冠軍咁

又賣唔出
華西出番黎又可以入雪櫃

敢帥

咁係事實黎, 摩佬拍大巴都唔係第一日啦
追你屎眼咩

同啲反曼措辭一樣

你覺得係咪數下出黎囉
上季同今季熱身賽都有睇
近期咁多場入面係覺得對拜真係得死守冇攻勢

同古圖個case完全一樣
差在ddg無罷訓
敢帥又然

敢師 最大功績，就係成功保住 聖基亞！！

摩9 最大功績係咩

你自打嘴巴喎
一時又問話邊個吹到上季901
一時又話摩佬大巴唔係第一日
咁究竟你係講緊咩

得防無反架大哥
反到就無咁多人屌啦
點解反唔到依個戰術問題就講到口臭啦

無睇開PSG
呢條友有無表現？世界杯都無份踢wor

發覺 迷摩次次都係朝9晚5親D人番晒工先識上水 想主導曼區

真係簽先算啦，得番十幾粒鐘 又恐慌收購

仲諗緊
要搵到啲入波同assist嘅
曼聯人我好似一個都無諗

中前場球員都係打工
場場跑到隻狗咁 職業生涯點都短啲

有前無後型

妹未返之前一個都唔會諗

其實數上季唔係打901既仲輕鬆
頭4場英超
主場對水晶宮
主場對紐卡素
贏愛華頓
贏史篤城
主場贏般尼茅夫
主場贏巴素爾
作客俄佬
仲有杯仔對次級聯賽囉

迷摩上年有冇睇波??

對能住下半版都係主守, 我真係接受唔到咁樣嘅曼聯

防反 同贏一球就縮係依家球隊風格
以防守為重心同拍大巴亦都係事實
901係串摩佬變本加厲, 來季陣式
樣樣都係客觀描述

分清楚自己接受唔到既係主守失分定主守好悶先

當然係失分

打防反, 真係無問題

依家係9守, 唔攻踢個波比人
打快攻永遠得1條友係前邊

why not both, 對下遊主守嬴緊比人追和都唔係1次半次

聖誕快車

仲講緊廢蛇既爛攤子
摩佬自己都買左連迪路夫同拜利啦 2個都唔係大佬型 怪得邊個

真
贏一球後泊大巴之後俾人追和

大佬呀, 假假地都班霸, 爭標球隊, 比小小統治力得唔得呀

好多球員都未續約 木狗

其實市場上有邊個後防大佬買得到?

費SIR都打過防反, 不過係對強隊先係咁
印象最深刻既係肥仔 C朗加迪維斯果期, 防反又順又快, 人生中同成班人睇防反係睇到WA出聲就係果期

對中下遊都踢個波俾人攻

仲有星仔

防反係咁

迷摩要求真係唔好再咁低
咩排第2, 失波小, 唔夠人

唔想變到好似痢能咁連第2都要J

傑斯史高斯比波快放
兩三腳到對面禁區, 多數1 TOUCH, 好睇到

好遺憾係得防冇反

頭兩句同意
第三句唔係客觀描述啦, 係咪變本加厲點可以由一場熱身賽作準

Btw 由頭到尾都只係話有人吹到上季都算901係好撚誇張

係防對面反

再J 就話你學猁狗J歷史嫁啦

狼隊買人買到傻
又買咗件

班球員太慢無辦法

唔係迷摩
唔好郁d係度亂扣帽子
但有防冇反真係得熱身賽對拜個場係咁
當然有好多野可以屌, 但其他比賽我會覺得係冇呢度d人講到咁差

今季DDG有冇隊長做

經歷過費SIR時代真係接受唔到隊波愈來愈西

不過再西多幾年,應該無人會記得同認同曼聯係班霸, 到時新一代會接受曼聯本來就係咁垃圾既事實

唔係上季
係摩1季已經901緊
好記得上年作客修仔贏1:0死守到完場全隊好似捧杯個興奮樣

卡吐咁平放比蝗
Ddg 永續我曼

點止拜個場上, 上一季是但搵十場都係啦

下季buy ddg 賣卡吐比阿妓

是旦up場西維爾

作客聖人個場已經得防冇反咁濟啦
仲有作客猁個場, 作客妓個場唔係DDG開god mode 一早比人反cup左啦

同樣地 話摩佬上季打 901 都係部份人士

宜家大部份屌緊摩佬既係:

贏1球縮後踢 2翼要落到3閘線做防守 中場縮到去禁區頂 有波一腳清上去 失返控球權 之後令後防繼續受壓

部分球迷只係認為 以曼聯既人腳 點解咁弱隊都要咁打 點解唔可以控返住個波黎踢 曼聯既人腳係唔係差到連控制返比賽節奏都做唔到? 個防守係唔係要做到咁極致?

上季主攻乏力 防反一般
熱身賽主攻未見進步 防反我覺得都唔係特別銳利
後比拜仁一面倒狂攻無還手反擊之力
失望都係人之常情

成隊波真係一線得DDG / 山狗 / Lukaku / Pogba
仲要今年買唔到大名球員

然後呢度啲人以為換個領隊可以解決晒啲問題

有小小修正 發覺佢地講既打901 係講緊贏緊1球果時

呢班波搵肥普教要幾耐先操到可以做到全季迫搶

唔好講咩上季季初贏3,4粒呀
係人地最後谷哂出黎攻先有空位比到你打反擊咋

其實一直都想知 一線定義即係咩?

即係去到皇巴拜 呢D都有必然正選 就叫做一線?

一定係領隊問題，唔可以係球員已經見晒底冇得再進步同改變踢法，明未

好期待聽日場波
摩狗會出咩19陣

我覺我佢會出352

放假果啲係咪已經全部返哂去

對住中下遊，人地擺大巴：曼聯啲人堆埋晒中間，冇闊度，行行企企，想要波自己造，極少無球跑動扯空位，靚組織，靚攻勢屈指可數

傳個波比兩閘，華西比人封右腳 > 傳番出黎 ，就算斬到都唔準 > reloop

羊好啲嘅

以上嘅畫面真係...好深刻

其實爆炸返左去未

馬 山 馬達
費 my name 靴
大米 史 拜 lin
Ddg

木仔好撚廢
好多球員拖到依家仲未續約
買賣球員 次次做水魚
今季隊隊都增強實力時候 就偏偏唔買人

佢一做ceo後 曼聯就衰到依家

改變曬踢法啦

真係就可能有得FF下
上季有幾場踢過雙箭頭，踢出嚟效果好過踢單箭頭好多
不過之後又轉返

你唔係話傷左咩

終於等到狗會開盤, 咁睇好我曼

曼聯(主隊勝) 1.36
和 4.15
李斯特城(客隊勝) 7.35

好似係wo 咩世盃整傷左做手術
咁防中真係唔知佢擺乜

你連高普 肥普都未搞得清 就唔好喺度單單打打啦屌

話唒熱身賽都打左幾場 3中堅陣式

所以覺得聽日打3中堅都唔出奇

李城客勝7.35倍
做人做狗自己決定

同利維做生意真係慘過食屎

班世盃友都唔知出得未 講乜都嘥氣

3:5

之前簽伊巴仲叫緊木神
而家就做ceo衰到而家

fred P仔 麥湯 HEHE <<呢到抽3件

買李城

唔好再怨d 樓貴

唔洗簽ibra咁遠啦
上季棄女人達簽lkk都仲叫木神

係時候要ALL IN對面了

我係覺得 352 但講緊

前面係 山+馬達
中間係 fred / 麥湯 / HEHE / P仔 揀3件

普波域治呀麻

ON99上季季中已經係曼POST開過波嘈過肥普有乜好JER啦，自己SERACH下POST啦柒頭，玩膠當認真

7倍正wo,上樓睇今次

De Gea, Darmian, Lindelof, Bailly, Shaw, Fred, Herrera, Andreas, Mata, Rashford, Alexis
呢到應該都中八九個

應該又唔會西到輸波嘅
我覺得0:0

唔知拜利同白lin 有無傷

如果無既

應該飛起 福仔 同埋 fred & P 2選一

咁就中得7788

基本野都搞唔清，柒左，OK冇問題
仲要死雞撐
又一件人間垃圾
End of conversation

fred同p應該都出硬

Not Toby? Toby Alderweireld to Mancester United still seems unlikely, 18 hours before the window shuts.

最近咬緊咩？

但咁既話 中場個硬度好似又唔係好夠硬淨咁

所以我先覺得佢會有機會揀麥湯

fred + P + hehe + 麥湯 先會覺得4揀3

唔認為美麗會有份

肥普羸過咩盃?

3-5-2

擺P仔打6號位

5屆總冠軍, 3屆最佳教練
夠勁未?

拖舟啦

邊3個中堅

其實 拜利 史摩 有無傷

今晚先有記者會

又loop隊波啲人係咪一線

咁聽日先再研究下啦

隊波完全無Upgrade過

靜啦屌你老味
迷摩迷到你條柒頭咁閪煩
成隻怨婦咁成撚日講反話
依家柒撚左又話自己玩膠笑返人on9
想證明自己清白 你自己又唔撚搵返個post出黎？
單機啦柒頭

我提議:Fifa 數值多過85叫一線

其實其他隊個狗竇係咪都好似我地咁日日都有互咬

邊個講野 睇唔到既 咪理佢 由佢單機 佢好撚煩

邊個先係真肥普

我和議

你三線球員
荷蘭間諜

咁分埋二線個range

普利斯

聽晚又有得J高普

就咁決定, 19未出rating
入去睇住18先

80-84

史高斯狂踩曼聯：輸曼城利物浦成條街呀

講得好呀
擺明話木狗做唔撚到野

75 80 85 90
三線 二線 一線 頂級

是撚旦啦
連skysource都好多流料

講開一線
摩狗有冇曾經將某d球員帶上一線？
Varane

拿 講明呀 d if sif 唔計嫁

77>二線>=85

令人感動既係
迪基亞條垃圾要長留曼聯

球員黎到曼聯d數值跌左又點計
計本來定黎左之後

Pepe?

仆街了 二線range又要嘈幾頁了

上季成個右路可以無攻勢，今個轉會窗都可以唔買右翼。

中堅rojo呢d傷多過踢既，又得踢個陣d表現唔係突出既，都可以有人支持。

shaw傷完之後仲係拎唔出表現，連young呢d替工都可以搶到佢個位。

摩佬呢d踢開防守反擊，可以連兩邊踢反擊既人都無。

計現值，跌到2線就準備賣

得返lkk山神普巴ddg, 都應該夠做架啦
ddg大腳斬上去, 普巴駁一腳俾lkk山神狗衝
橫掂而家戰術都係差唔多

迷摩迷到做怨婦 日日講反話 跟住比人屌就話自己屌緊摩呀 成個小學雞咁 躝啦

仲唔多謝木狗？

自己怨撚婦jer住人黎咬就話人怨婦，收撚皮啦
扑柒我咪乜都睇唔到囉
又要追住人啦又唔認自己怨婦呢下先小學雞
成班放暑假一瞓醒就走翻入黎吠moulolan，今朝又係咁明明氣氛好地地講緊軌個邊d轉會係點，你班小學雞放暑假一瞓醒就走入黎copy and paste嘈過
宜家我就係玩得仲膠過你地攪爛市，見到有位得閒就單單打打，吹呀
記住唔想做怨婦就block鳩柒我

<75 75 80 85 90

垃圾 三線 二線 一線 球玉

不嬲都係幾個一線帶住其他踢架啦你老母臭閪
洗撚個個一線咩低鳩能
仲有一線幾個仲用撚到二三線咁 講條撚咩屌你老母

唔好計match day 更新數值

緊係計fifa 一開game 曼聯果班數值啦

佢當左我地係銀河艦隊牙

lin=一線

FRED本來有83

我留名等睇季尾剩番幾多

靜啦 u三線都不如

鏝 辛尼 耶穌 本來比盡都2線啦 宜家比哥迪教一教 升lv咁升
到底係邊個問題

迷摩：全員不是一線
無得同鏝/猁比

好心咪再用隊波得幾個一線呢啲理由幫摩狗開脫啦
而家係中下遊球隊啲波都進取過曼聯呀
你話你閪住贏有成績嘅話都算
但上季贏咗啲乜呀

你搞清楚先
而家係踢法柒得黎
咩都贏唔到呀

依你講法就係咩都做唔到
邊有大overide你

我地班中堅本身咪又係二線尾

仲有屎達寧呢
本來一條廢柴
俾哥狗教到起碼識走位有威脅
相反拉豬呢？摩佬教成點？

不升反跌

今年有歐聯都唔及車仔打歐霸 咁吸星

車仔吸左咩星

聯賽第二 分數上足夠爭標
撞正鏝開掛唔好彩
歐聯成績都係真正唔及格

唔覺車狗今年有幾吸星wor

奧達文迪/石頭等都唔見得係一線

拉豬今季比辛尼，耶穌佢地進步大左好多啦

防守方面

Hehe fifa 18 UT張卡有84

係咪即係一線尾 二線頭？

Giordano跟返自己舊老細
個新仔keeper踢緊二線隊
邊隊豪門買佢都會去㗎啦

卡膠最新嗰張ut卡有94 世界級中場

睇到咁高

文迪本身都二線頭一線尾啦
舊石有人接嘅話戈狗肯定掃佢走

唔計更新果d la

計一出果張 ok?

Ching sick ball

迷摩有咩說話好講

戇鳩

閘位不嬲數值差過其他位
咁Kimmich Carvajal Alaba 係咪二線呀

明明有速度 射術 少量dribble
反擊都冇得睇

賤價比人撬左個龍
再破紀錄入隻西甲龍
呢單野都柒到飛起啦

迷摩真係好鍾意屈鳩人鍾意進攻足球
你真係踢到防反既鬼得閒反你咩

迷摩覺得要全隊世界最top先識踢波架

文迪都一線尾..
俾盡二線頭咋
條友又矮
逼一逼佢又易亂
eq仲要差到仆街

kovacic借完仲要無得買斷幫人練兵
木仔同摩佬咁做既肯定俾人屌到仆街

歐聯對利狗
好似就係奧達文迪爆炸？

一陣又嘈了
講真 真係見底
人地見你park bus都唔敢黎
睇猁 年年無冠 都會引到一班人黎

唔好咁

始終隔離飯香

一日仲係左羊右華 任你點買都係冠軍唔到架啦....

好彩兩件下季都34 真係要換左佢地

到時換埋領隊 再睇返曼聯都未遲

嗰陣傳我地買佢呢到係打晒飛機㗎
條友本身真係唔差

高華錫冇得買斷，練兵咁練，最慘係龍虎切又冇得出

因為高普
利狗呢隊波好明顯越黎越勁啦
上年仲入撚埋歐聯決賽

唔係全隊world class就係管理層做唔到野

Carvajal alaba好似有85以上喎
Kimmich仲後生，fifa唔會比後生球員太高，最多potential高，過埋今年應該都過85

文迪咪同落河咁上下料

係喎
多謝ching提醒
咁Ching覺得閘位應該幾多以上叫一線

所以 邊個問題

佢做到長期主力先大鑊
出年走咗但又買唔返佢嘅翻版嘅話
成隊波肯定廢咗一半

唔好咁啦 d球員踢波為錢為榮譽

都唔撚明點解邊爐 基達會去猁 踢又踢得辛苦 屌你 要成場迫創 講榮譽直頭無左好撚耐添

最好兩個領隊教同一隊波先分到高低

對猁高位逼搶
佢同石頭輪流爆

世盃垃圾到

好明顯係球員問題啦

老老豆豆我係個球員嘅話真係唔會踢猁
你老母場場跑撚到隻狗咁
球員壽命都短幾年

被虐狂

d球員咪就係覺得去利仲大機會捧杯過去曼囉

人地寧願被虐都唔跟你摩daddy

狼隊簽埋Zinchenko, 今季買人使既錢已經多過我曼

好彩無黎咋
一陣唔岩摩佬用又要買第二個

係禁區有乜唔好 跑盡都係十幾米

係我地唔要邊爐 要Fred

世界級: DDG
一線: Pogba 山 馬迪
二線頭: Fred hehe 馬仔 mata 福 拜 華 羊 清新
二線尾: 屎 宗 梳 lin 大米 dalot p仔 白lin 落河 爆

邊個跟高普唔跟摩狗 ??

Ref from?

福仔條傻閪都叫二線頭

Lkk呢

德夫 石頭 奧譚 廢奴 250 辛尼....
卡希爾 奧斯卡 really淫 老泰利....
人地咪又係幾件二線 + 幾件一線carry 拎英超, 不嬲都係咁，屌

有 A7 M8 P6 D1
B3 M31 F17 M11
講撚到好似摩閪好委屈咁

係佢唔識maximise呢班人嘅威力，定係陣容唔夠質素？

唔好忘記舊年批人（A7 L9 P6 M31 B3 L2 M22 ）有一半都係佢買番黎，都仲有咁撚多藉口

點撥後生仔又做唔撚到
靈活運用資源（球員）又做唔撚到
老細奉旨要提供晒10個 你識用嘅球員俾你？咪on9啦

佢 9 up, lin應該係一線啦

無話bb sick ball

Lin 世界級 ddg二線尾

Hi long time no see

係要買齊11個世界級
30歲70m 都要買
唔買既個board就係垃圾
咁洗撚請佢咩

個list係咪漏左盲

屌你 佢UT 得80

頭先你又話大過85先一線

買唔到一定係木仔錯啦

ea唔識ball

盲左，唔計

咁都講得岀 抵你比囡囡禁錮

都係果句
比曬最佳11人佢帶
佢都係用翻依家套戰術既
其實無意思

舊rating唔計啦

冇ref 自己諗的

世界級: DDG
一線: Pogba 山 馬迪
二線頭: LKK Fred hehe 馬仔 mata 福 拜 華 羊 清新
二線尾: 屎 宗 梳 lin 大米 dalot p仔 白lin 落河 爆

加返LKK

你都痴線 有最佳11 你估daddy仲洗用宜家套戰術咩

一陣拎返皇馬時期做ref. 呀

點睇老豆一走 安76即攞歐聯

賴乜撚一線二線
一線mk俾你用撚到殘廢咁 二三線爆炸又點都要留
之後賴隊波唔夠一線？我屌你老母識反智轉身呀？

Daddy 留低既 Football Heritage 囉
仲問

一隊唔夠一線呀

爆炸呢d後備既 2，3線無咩所謂啦 都係plan b 姐

好似係

Net spend 50M
木仔又贏

唔係嘅話點自動波

跑馬拉松，好過俾摩狗單單打打啦

食屎咩，唔洗買人等收皮啦

普巴打左兩年，曼聯頭三都年，又無英超best XI

1線條毛

完左 都可以借人既姐

世界盃表現都一線既

連GOOGLE人都簽唔到

我屌你老母啦，lin二線尾？

係摩狗將一線兵練到變二線工兵

例子: 福 普 LKK MK 馬

二線

收皮啦盲撐狗 係廢就要認架啦

13-14年有 莫木之亂
18-19年有 摩木之亂

比d時間摩帥

咪就係 三線咋

死撚開啦你老母

mata 入波仲少撚過lin,咁mata二線都不如啦

踢波淨係計入波架?

推咗咁多版以為簽到人

呢條垃圾ep差到仆街
世界盃輸波發爛渣 踢9普巴
仲要唔只一次

唔計入波計乜柒呀

上fb圍爐啦

費sir賣左C7後果幾年，成隊波好似得月巴一個能力值有85以上
但果時既曼聯都仲係好有統治力，仲入到歐聯決賽。
依家既摩連奴曼聯，對好多有10年以上既曼迷黎講，最不滿唔係成績，係隊波無左霸氣，無左統治力，如果可以交換領隊，真係想Big6既領隊各自抽籤交換教一季，咁就知道邊個係教到隊波閪

咁世盃lin入左一球
messi pogba都係一球
咁佢地係咪同lvl呀?

近幾年無英超，歐聯無成績，摩狗戰術，唔係踩唔踩自己隊波，係事實擺在眼前

x2

"They will be a lot closer to Manchester City this time."

Write off Man Utd and Jose Mourinho at your own peril.

👉 bbc.in/2vxvR1y

Sane係連英媒都注意到嘅德甲超新星都二線

拎世界盃黎講？咁mata踢都冇份踢係咪排三線？

未開季堆利犬就周圍爆閘係咩玩法

咁計英超
廢柴入左8球
KDB入左8球
咁又係同lvl?
點解唔見lin做最佳11人既?????
唔好沖出黎柒

點解？因為你冇腦囉，kdb>lin>mata,你係咁搵其他人黎比較有咩用？唔直接比較lin同mata數據？

咁你話唔計入波計咩呀嘛
咪同你個智障仔睇入波係咪代表一切囉

ching講得好

邊隻字講入波代表一切？

踢波淨係計入波架?

唔計入波計乜柒呀

咁唔計入波，你想計乜柒？

仲乜轉左嘈第2樣既

姐係你覺得其他數據mata好得過lin?咁你想計邊樣？

lingard 都有進步啦, 點解迷LIN仲咁on9

巴打心水清

終於知自己柒啦?
仲大大聲講邊隻字講入波代表一切？
盲撐狗
就算馬達係廢係三線尾 都係改變唔到Lin係二線尾既垃圾

大家都進攻中場，入得多波啲嗰個二線尾，少啲嗰個二線頭
我屌你老味啦

屌罅性,真係日日都有得嘈

我講入波代表一切？唔鬥入波多唔通鬥入波少？用下你個西腦啦
mata係唔係三線尾我就唔撚知，但係數據差啲嗰個叫二線頭，好多啲嗰個叫二線尾就一定係弱撚智嘅

收皮啦 盲狗
又盲撐又眼盲

人地傳控都好撚過lin呀 仲未計罰球 crossing
走位大家都係咁大 就係得入波多3球就話勁過人

都係個句就算馬達係廢都係改變唔到lin係二線尾

重奪英超

Lin>ozil?

死怨婦你唔出聲咪靜左囉，咪撚再回啦柒頭，係要last post win # #dog

咁攻中仲可以計助攻，chance created, 傳球數據同key pass等等既……

過左幾頁仲係未買到人，原來今日同時開左幾條戰線狗咬狗

有乜好嘈 等聽晚開季啦 柒就預左

岩岩放左圖 正正有晒你講d野
個compare有眼睇
不過唔知盲撐狗睇唔睇到

算啦，都係曼聯球員有咩好嘈

依個咩網 唔記得左

你老母就入多3球，咁高咁大但係人地入多你5球
都係嗰句就算lin 係二線尾都改變唔到你將數據廢嗰嗰個放落二線頭，好啲嗰個放落二線尾嘅弱智邏輯

等gg

廢事比人話我針對
係得多波d呀 但其他野呢

日日civil war
悶唔悶

聽晚先係戲肉

睇圖啦盲撚

成季入得3球嘅二線頭攻中
講出黎笑死人

squawka

攻中唔一定要入得多波先勁
你望下熱狗大力神同KDB...

馬達係曼都唔係打攻中既

人地得呢樣勁過人 又要盲撐咪係咁講呢樣囉

淩晨開波？

Lin係有進步，但唔係勁 都唔知嘈乜

係！

乜撚野而家既曼聯
根本費sir走左之後無一季係有霸氣
椰子v92破撚左幾多紀錄有眼睇
與其話摩連奴教得閪
不如話一直都無人個領隊重建到呢一隊波

求其整單黎都好

11/8 0300 今屆英超頭場

紅魔開季食李城四蛋

易食指數2.5星!

入得三球五助攻都叫二線頭攻中就唔係盲撐？

本來諗住買李城
見呢度屌得咁勁, 想買返曼主win

狗咬狗緊就咪叫春住啦

睇左上面d圖先啦
雖然我都知你盲 自己講完又話邊有過講

算啦，迷摩反摩都係曼聯球迷有咩好嘈

狗咬狗 起碼好睇過uumeme

我話知你場均1000個傳球，傳球成功率100%咩，得3球5助攻，呢啲最直接影響實果嘅數據就無視曬？你試下出去同人講話mata係二線攻中，不過成季入得三球咁大把？成村人笑柒你啦

又黎

你話lin二線尾都唔緊要，屌你老尾，拎個入波少lin一倍有多嘅嘅排二線頭，你用下個腦先衝出黎柒啦

key pass 助攻 chance created 都高過lin
冇key pass assist chance created邊個比你入波呀一線lin

下下messi自己一扭十咁入波呀?
lin? 扭條撚

一陣又話唔夠多助攻

難得件藍色咁靚, 一粒星都簽唔到, 屌你唔撚印

"Money is available for Jose Mourinho to spend, but the club are not keen, we understand, to be spending over the odds for particular players. It could well be a game of cat and mouse now."

場均都係多過lin

叫春不能停止

迷馬迷摩迷乜迷物都好
仲有啲人迷得特別柒

屌又loop番邊個一線邊個二線
你班廢青係咪得閒到咁.... 講埋d弱智野想比人笑?

推得咁快，以為done deal, 點知係civil war

依場波攻得好好睇 依家隊波做唔到 但防守柒撚到 學界mode

大佬呀，比lin多1點幾個key pass就唔好當正自己助攻皇啦，key pass之鬼mata同lin一樣都係得5個助攻但係入波少人一倍有多都二線頭，入波多啲叫二線尾

上年開季初
曼主場對李城
主勝係開1.1x 既
今次開1.36多左成倍喎

場均1點幾呀盲撚

冇話人地key pass好勁 勁到乜乜之鬼
只係勁過某被過份吹捧既球員姐

應該係被某傻鳩過份吹捧既球員

上季mata 轉咗翼位
今季叫廢lin 打翼 馬達攻中囉

上季lingard踢到咁好，讚下又唔得，唔係掛

唔好煩啦, 係公海開個POST, 公投mata 定lin 勁D咪得lo

不過廢lin 仲有得進步 馬達老了

屌你老味，入3球勁過入8球？人地屎摩0打中堅都入到4球啦，你入得少過個中堅同人講你排二線頭？都唔知邊個過份吹捧

你真係9up架喎 mata黎曼第一場己經係打右啦

會變咗笑鳩lin嘅post

得番9粒鐘左右

咁佢地比攻中呀嗎

倒數9個半鐘

BREAKING NEWS

Leicester agree fee with Freiburg for centre-back Caglar Soyuncu, according to Sky sources.

唔俾儲中堅既

我以為得暴聯鐘意呢味野

保定去PSG

Toby

Good

我唔明點解唔再買前場球員....

摩狗都唔攻

又關你件00後咩事

摩佬鍾意儲中堅

迎接摩3季,球迷都開始上力

笑

會唔會真係等李城簽埋中堅就簽麥膠番嚟

Deadline

俾你喺到拉低曬

英格蘭拉莫斯

入一球守到完場

馬迪尼呀

狗咬狗日日上演

其實佢冇乜大佬feel,係熱刺華湯根先似後防大佬

最後買撚左gary cahill

唔買就屌做咩唔買 買左之後出少左福馬lin馬達就屌唔俾機會佢地。公你贏字摩連奴輸。

鄰居即刻做野

？

幫人養仔咋
上年食撻做水魚都仲未夠

簽幻幻

BREAKING NEWS
Manchester City have signed Australian midfielder Daniel Arzani from Melbourne City.

左手交右手

咪又係同一個老細

總結黎講今夏淨係簽左一個啊Fred

其他都係大後備

其實老Grant表現對版

係睇Dalot咩料

希望大碌有料到

對版又點，龍門淨係出一個

又有得睇老豆發牢騷啦

唔簽都唔係太大問題，轉會target入面都冇話邊個係非簽不可

Barcelona defender Yerry Mina is close to completing his move to Everton, according to Sky sources.

最新咬緊咩？

睇黎應該狗咬狗完, 已經靜哂

有D似睇緊當年摩佬係車最尾果季既感覺

山神認為自己能跟前者好好合作：「從操練中可見，費特踢法十分進取，經常都想上前助攻，我相信我們可以好好合作，他對我的表現會有幫助。」

Too risky，不了

尋找肥普的故事

原來廢老講既Special就係0 Signing

高普

今晚00:00關轉會窗定聽晚00:00

Sky Sports News understands the Manchester United board would prefer to sign Maguire, although Leicester have made clear he is not for sale - while Jose Mourinho would prefer Bayern Munich's Boateng.

今晚

3個中堅不斷loop

關左了

開個cahill俾佢

留名等睇木仔玩壓線

大家要對木仔有信心

1月宣布外借佢返黎

係就而家返啦, 摩佬等唔到佢1月架喇

壓線宣布炒摩佬

未踢完美職呀 等下呀

好似係今晚香港時間00:00
即係英國時間下午？

嘩 屌你老味 話佢終於躋身二線唔係讚佢係乜撚嘢

Listen. Hearing Manchester United trying to sign Ante Rebić on loan #MUFC

英國晏晝5點截飛

Welcome Harry

一齊為木仔集氣

英白人ICON

垃圾曼...要借人

間接話其他人唔郁 幫唔到手

咁佢又無講錯, 班大帝肯走下位就唔使搞成咁

fred黎到曼做到保球皇係疤個角色 唔劣化變廢人已經好好

主要係短傳
佢喺疤同妓都係打短傳為主
嚟到無人夾到佢
摩佬都講過買Fred同收P仔就係用嚟打短傳

Vinny O'Connor told Sky Sports News where Liverpool sit in relation to the targets they've been chasing - Christian Pulisic and Nabil Fekir.

猁今季挑戰鄰居

Ousmane Dembele intends to remain at Barcelona, ruling out a deadline day move to Arsenal, and admits he is keen to play alongside fellow Frenchman Paul Pogba at some stage.

Welcome Dembele！！！

睇埋第一句

蜜瓜 費蘭尼 雙箭頭

可惜無人識斬波

Ousmane Dembele intends to remain at Barcelona, ruling out a deadline day move to Arsenal
而家去阿狗不如留喺疤

he is keen to play alongside fellow Frenchman Paul Pogba at some stage.
冬天先黎搵普巴團聚

應該係咁

Ante Rebić 波牛岩撚晒個摩狗用

淨返八粒鐘有無風簽咩人

保球皇後上好撚勁喎

依件24歲又簽得過

有
普巴回歸如添強援

條友痴痴地
踢完疤之後世界杯就去含大, 完全唔使抖

根本就無可能會走
最尾一日先黎放核心, 咁擺明想整走摩佬姐

搵新聞黎做

完全唔覺普巴會走

Julien Laurens: “Paul Pogba is happy at United. He does not want to leave United, he hasn’t asked to leave. He hasn’t asked for more money. Maybe Mino Raiola wants Pogba to move from United. But Pogba is happy to be there.” #mufc [ESPN]

果然係條肥鳩係度搞事

有錢使得鬼推磨

摩佬真係同你死撚過呀 實每一場完場都怨婦mode on

加上又唔覺木仔會放呀 木仔放 應該比球迷同摩佬屌撚死

Transfer deadline day: Everton expect to sign Barcelona’s Andre Gomes. The Portuguese midfielder wants the move and it will probably initially be on loan. Talks ongoing. More soon on @TeleFootball

愛記收埋咁多疤狗嘅

唔是掛
我地益左條肥鳩咁多次
佢想斷自己米路

MOURINHO:

“There are no miracles. The players with a proper pre-season, they are fit and they are strong. For example, Alexis has played lots of matches and lots of minutes, he is more than ready. But you cannot have the players that arrived on the last Monday, after World Cup semi-finals, finals and three weeks of holidays, you cannot expect them to be fit.

"Apart from that, we have some injuries. Some are expected and some are unexpected. Matic, we weren't expecting him to be injured and needing a surgery after the World Cup. Dalot, we knew he had surgery on his meniscus and we have to wait a couple of months before he is ready.”

除非簽到個大牌 就咁放走個核心真係on99

Raiola is said to have earned £41m from Pogba’s then world-record £89m transfer from Juventus to Old Trafford in 2016. He also has on his books the United pair of Romelu Lukaku and Sergio Romero.

轉一次會賺£41m, 比你搞唔搞

Jose Mourinho says he is "not confident" he will get any new signings before the deadline. Asked if there would be anything in or out and replied: "The information I have is no."

Sky Sports News’ man in Leicester, Rob Dorsett, has this encouraging message for Foxes fans...

“The potential arrival of two defenders at Leicester makes no difference to their stance on Harry Maguire, they do not want to sell him.

“As far as they are concerned, he is categorically not for sale. He will not be going anywhere in this window.

“That’s the message I’m getting from my sources close to the deal, but of course, there is a long while left in the window. How much are Manchester United prepared to bid?”

Jose Mourinho is not expecting anybody to join #MUFC before the transfer deadline. "The information I have is no (nothing will happen)," he said

#MUFC boss Mourinho: "I am not confident (on new signings). I am not confident, & the market closes today, so it's time, at least for me, to stop thinking about the market because the market will be closed"

Mourinho on unavailable players, "Romero, Valencia, Marcos Rojo, Dalot, Ander Herrera, Matic and I think that's it."

真係轉會窗已完

her都出唔到？

上場熱身賽傷左

又一個Transfer Window
我仲係度

Hehe都傷埋
姐係聽晚 p仔+Fred + Mctom?

Mourinho: “Finishing second last season was one of my biggest achievements in the game.” #MUFC

LAN

清新其實搞乜傷咁耐

段野邊度出架

P有正選

你呢?出得未?
唔想睇細緊呀DKLM

白lin應該會正選

轉會窗已完

真係好彩入隻FRED同PRE SEASON試放P仔去6號位
中中傷兩件, 普巴岩岩番應該又未FIT

話時話, 爆炸番黎未

Rojo呢條友真係每年踢幾場 又放唔到

聽日應該都係呢個陣

ddg
大米 b仔 白lin 肥梳
fred p仔 麥湯
mata 山 馬

聽日唔撚要中場算啦
打802

乜眨下眼又開league

下年可以清好多人

下個標題

哀傷通通帶走 管風裡是誰

唔講唔知李城都有成10條友踢世界杯
只係少曼聯一個
不過佢地少人踢到後段
比較大影響得華dee同麥佳亞

華dee都冇出過 正選啦

馬改福就差唔多

閉起雙眼我最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰

感激巴士站裏

迷摩可以：唔願信 命前季早注定

尚有史摩寧鐘斯落祖拜利梳爾

憑著愛 我信有出路

常痛哭躲在門外
誰人共你正在內
傳來聲聲喝采

木狗仆街死全家

Jerome Boateng is training with his team-mates at Bayern Munich’s training camp in Rottach-Egern this morning.

余德丞

在這冷漠的夜裡
等你等到我心碎

聽日普巴無正選？

簽左芝華士？

踢下波仔都搞成咁

Child登仔真係好撚垃圾
反tvb反到傻撚左
大好青年係咁咒人死

死左？

未

好歌

hehe無端端又傷？

啲垃圾真係好撚反智

未, 入左icu
啲留言好痴線, 我反開cctvb都頂唔順
佢打份工姐, 唔使咁下話
袁志偉條仆街出事就真係要開香檳慶祝

講真tvb咁多精彩節目 點會反得落手

似打3中堅

福 山
mata
fred P
梳 白lin 屎波 b仔 大米
ddg

LKK返左啦

D細蚊仔得閒無事就要揾d野黎反

諗起過左聽晚曼聯仲係0分就興奮

摩狗好保守 唔覺會即用

見到兩閘真係

其實真係冇人用

文西>大米

TEAM NEWS vs Leicester.

Out -

Matic
Valencia
Herrera
Dalot
Rojo
Romero

Not match fit -

Pogba
Lingard
Young
Lukaku
Fellaini

垃圾木狗
年年都淨係識簽史邦沙
分權出黎搵個負責買人啦

簽sponsor多過簽人

DONE DEAL!

MOU LAN!

山 馬
馬
P FRED
梳 連 史 拜 達

買啱人又係好彩唔關摩佬事
反摩

想知美麗去左邊？

福->馬

[url]網址[/url][url]網址[/url][img]圖片網址[/img]

BREAKING NEWS

Leicester have completed the signing of Filip Benkovic from Dinamo Zagreb, for a fee Sky Sports News understands to be £13m.
李城連簽2個中堅

成段野根本就冇迷摩定反摩意思
純粹話好彩中場有人頂
唔好咁on9啦好嘛

其實唔明點解話大米防守?
唔記得左佢前年比山狗撚狗咁撚?
冇身位冇速度比人任爆 同盲一樣

阿木

究竟個踢法要保守到一個咩地步 先可以搞到連d中堅都唔想黎

6 hours left

靚仔
有免死金牌

阿木真係唔好叫阿木

索性叫一條廢柴算啦

冇錢買咋
郁啲都6,70m

希望仲有toby 麥佳或借到rebic
來季會唔會有奇蹟發生
山神p仔大爆發
Fred 幫到手 傷患又減低
希望mc kenna 可以快手啲做到野

你踢中堅過到嚟場場起碼有30分鐘時間要係禁區附近防守

我硬係覺得係10點11點會有toby/maguire signing 留名

如果真係簽到人
多數MAGUIRE
TOBY冇晒聲氣

可能會有啲連鎖deal
車狗比人落面，可能要再做啲野安撫球迷
而熱狗有買人未？

李斯特城講到明唔會賣MAGUIRE

木仔 部fax 機唔好壞呀大佬
其實木仔係唔係想比個高潮位大家
去到最後一分鐘一野轟落去80m toby now or never
一係就75m 轟麥佳

如果臨尾整個bale黎就

算啦 早少少訓好過

淨返6個鐘 8點打後黃金時間

但買左2個中堅 似想放maguire

通漲左，又唔想面對現實，然後唔買就算九數，咁囉

西火腿痴撚線
又簽一個

皇狗今年先奇怪
走左牙朗，摩迪又老
但淨係買個龍，借走kovavic
完全冇提升到戰力
唔通全力追屁馬包皮？
世三到又完全冇聲氣

富咸先癲
好似簽左10個

富咸狼隊西火腿都痴線
成隊換晒咁
保唔保到頭6都係問題

BREAKING NEWS

Manchester United are chasing a deal for Atletico Madrid defender Diego Godin, Sky Sports News understands.

快！！！

轟落去啦。。亞木

屌你係咪呀

高甸好呀
60m轟落去啦屌

高甸

32歲值唔值60M呀

下體人唔會走啦

痴咗線

60m買toby好過

但今年好似流流地喎skysports

求下你呀木仔

30m就屌

一堆人季尾完約...再加今個轉會窗唔放水比摩佬

班高層密謀做d咩

痴線
唔明狂追中堅做乜

木仔

skysports撚狗mode on

得拜利叫踢得下。。你知我知單眼佬都知

當保定都50m
高甸60m抵啦

人地仲有成20日慢慢搞

拖舟一走，邊個教都係砲灰啦

施蒙尼放人先算啦
今次買唔到人 木仔實比人小到爆
佢點都要整單deal 出黎
70m最小應該走唔甩

簽到高甸黎緊10個曼區po我都唔開

唔覺得盧比迪古吸到星

noted

真係買到既，呢一個月我唔叫你做木狗啦木狗

skysports有邊個中堅未傳過曼

marquinho

艾斯比利古達？

skybet fatfat

淨係靠皇馬個朵都大把人去啦，關邊個教咩事姐

要引人睇deadline day,呃我唔到

泰利

大把啦
碧基傳過？

On9 皇巴咩教練教都大把人去啦
華維迪又好勁咩？
咩馬天奴呀咪又一撚樣冇人識
皇馬 巴塞 拜仁 呢幾隻字都有人去啦

Toby 麥佳 godin
覺得最大機會係toby
85m 轟落去
麥佳 頭先有巴打話李斯特城岩岩簽左兩件中堅 岩價錢有機放人

希望買到啦 最好兩件一齊黎 統領返個後防
麥佳死球戰術
Toby 又夠硬身

宜家佢地有五個中堅
伊雲斯
麥膠
摩根
突尼西亞中堅
佢
仲有邊個

rojo走未

兩件 係咪即放晒Smalling Jones Rojo?

買到人先有得走，愛華頓買埋Mina就冇人接手

85m實比猁狗追住toby睇下有冇犯錯
上年75m比我地jer左幾耐

人地唔撚想走

咁你咁講曼聯個名都有人爭住黎啦

放得到我又唔駒呀

妹妹都比人jer左兩年 無咩所謂

你咪數左5個囉

高甸就好 世盃勁到仆街

阿sir果時就係 而家....

保特

簽你老味
俾人撚狗咁撚

唔好最後六秒中話簽人

如果真係會轟70-80m買個3張中堅既
一早就轟左啦駛乜等到依家

一年約85m,真係唔覺木狗會落bid,佢寧願買麥佳

好似近呢兩年都係好流

今季skysport報曼完全唔準
鳩up多過呼吸

有咩應該都係一月先deal

中下遊嘅話 係冇錯喎
但你話皇巴拜啲人會唔會想黎？
掉番轉 我地啲人想唔想去皇巴拜？

簽埋jimenez有加乘

加利仔
It’s #DeadlineDay! Watch it all unfold on Sky Sports News! United are gonna buy 3!!! 😉

連簽仲有邊個

THE MANCHESTER UNITED OFFICIAL APP

The Manchester United Official App is here - the only app you'll ever need for official United news, live scores and updates about players, on and off the pitch...

Download for free now to access all the exclusive features, including:

United Now: If it’s happening now, it’s here – News, Videos, Stats, and our unrivalled match coverage. Everyone’s involved: the players, the manager, expert pundits and reporters – and you, the fans!
Get involved: Make your voice heard, vote in our polls and react to the latest stories or match updates by cheering, liking, booing and more!
Collections: Need to know, fast? Swipe through our collections of videos, polls, the best from social, stunning imagery & more. Never be bored again!
Fixtures: Live scores for United and our rivals? We’ve got you covered!
My United: Sign for the club and personalise your app.

數漏侯夫

Official news

The Manchester United Official App - available to download now:

諗諗下
還掂季初冇人用，又買唔到人
簽住保特打右翼先啦
夠晒快，用黎拉空又得，咁高入攝頂下頭鎚又得

賣波衫嘅錢都夠留黎下年先再買過

走咗啦

要jimenez好過godin
雖然godin好撚勁

Pique

去邊

賣左啦

自由身

Panic buy

見到你班曼狗話木仔年年都做唔到野就覺得好撚好笑

傳翼先叫我

木仔明明同我講話簽gimenez架
點解變左godin架

可能當初以為會傾到保定或者其他選擇呢
其實到左呢一刻我唔覺得我曼係冇錢
只係木仔想擺脫水魚個形象
但事實係擺脫唔到 分分鐘最後一刻都係要轟落去
今季買唔到人真係好傷。。。

其實再請新教練既話 市面上都冇咩好選擇
我唔認為zidane 會黎我曼搏 搏輸左咩光環都冇哂
話哂都三冠王
執掂呢隊曼聯係考驗

咁下年先起身

點會冇錢。。而家先洗得50m...我估仲有100m用

其實而家5件中堅係度on99

再買多件真係可以出8-0-2巴士陣

超越費蛇7後衛陣

屎宗英人唔出國
又放唔出

最尾買cahill+Mina

應該訓醒開工啦

mina去拖肥架喇

放流料 昆人買Skybet

其實買唔到人都唔係壞事
依家隊隊波見到水魚曼都即刻開天價
今年收下水都係好事
但咁既陣容季尾會係點下場

我諗摩佬都想賣一個
點知無人報價

季中會炒摩加買人

輸波炒摩

簽到godin 撚羊幫我含

之前傳過拉素安達臣原來去左西咸

MAGUIRE IS GOING TO MANCHESTER'

Puel has light-heartedly revealed that Harry Maguire will be going to Manchester, but will be lining up against United on Friday Night Footballrather than for them...

"I can confirm he is going to Manchester," the Leicester boss said. “But only for two hours when we play there on Friday.

"I am happy to keep Harry and all our best players. We lost Riyad, he was valuable for us but was important to keep all our best pla

‘MAGUIRE IS GOING TO MANCHESTER'

Puel has light-heartedly revealed that Harry Maguire will be going to Manchester, but will be lining up against United on Friday Night Football rather than for them...

"I can confirm he is going to Manchester," the Leicester boss said. “But only for two hours when we play there on Friday.

"I am happy to keep Harry and all our best players. We lost Riyad, he was valuable for us but was important to keep all our best players."

傷晒放唔到

摩佬都講到冇咁應該真係冇

So, a little earlier this week, Paul Scholes said that he couldn't see his former club Manchester United getting closer to rivals and champions City this season...

Sbt

唯有期望daddy 係呢個夏天受盡輿論壓力底下
睇下會唔會認真執返好個form
今次再比人炒 對佢生涯真係亮紅燈
車二期都仲可以話係 冇權買人 高層不和 球員反佢
但曼聯班球員個個都唔似鬼仲好乖仔
希望佢做返啲野比球迷睇
打得唔好睇唔緊要 起碼比返啲成績 拎返兩隻盃

利申：迷摩 真心想佢今季加油破左摩三季呢個說法

李城正在禁錮蜜瓜

明明爭隻右翼，又係咁傳中堅，都唔知做乜9

成個轉會窗得高甸J得過

恐慌性收購黎講係咁架啦
不過佢應該仲有兩年貨既 大佬中堅

最後幾個鐘, 究竟木狗定木神呢

Godin 就j呀

我淨係想佢打返爭氣波
唔係話要大打進攻足球
起碼都唔好保守到一開波就大巴呀

就算買到都木狗 咁撚遲 嚇到心都離一離

摩狗唔怨呢樣怨嗰樣已經偷笑啦
仲期望佢執好個form

搵錢掟夠死下體會啦

睇到我打冷震

全場打晒，唔似32

希望唔會係回光反照

想要Toby 多過Godin
不過點好過保定

差句moulan

公道d, 有心唔怕遲
佢買到既叫聲木神又點話

乜佳亞j唔落

Understand @ManUtd did inquire about Diego Godin earlier this week. Nothing doing. Is set to sign a new contract at Atletico.

因為摩狗覺得用馬達打右翼已經夠哂數

當lin死架？

新R10會繼承舊R10既全能本色打右翼

摩狗鍾意放lin係中路
雖然佢中路表現好過邊

Diego Godin has £18million release clause... Manchester United could bag a bargain if defender wants to

要傾就一早傾啦, 得果幾個鐘邊趕得切

車仔個o靚仔龍都71m
dg1唔知賣到幾多

儲中堅
重現呀sir七後衛陣式

Offer of #ManchesterUnited for #Godin: But the player says no

到底我幾時先可以見到摩氏曼聯有反杯能力
落後一球仲可以杯得返2:1
要靠山神了

完！！

上季季初同季中都好似試過反勝
不過季尾越踢越縮

買咩今季都係仆街多架啦 比你買到bale 尼馬哩d又點 泊大巴有撚用咩

係唔買人，咁點？

一睇就知Godin唔會想黎啦

馬體架大巴硬淨好多啦

G chi

隨時唔係木仔唔買人
係無人想跟摩佬